Este es el servicio de Frontend del Supermercado Caplan.
Está maquetado utilizando Reactstrap.
Es una alternativa a React-Bootstrap, cuya diferencia fundamental es que, mientras React-Bootstrap utiliza sobre todo componentes funcionales, Reactstrap se basa en componentes de clase
